你值得更好嘅人

另一半真係咁好, 係咪代表你執到寶
執到寶又唔珍惜, 講到自己放棄呢段感情好偉大咁

想分手就搵個好D嘅籍口啦 呢句說話真係難聽過粗口

你咪係我眼中最好果個囉

同我聽到既一樣
明明唔愛都仲要扮偉大

潛台詞: 你值得更好, 就係唔值得同我繼續落去

潛意識應該係：我值得更好既人

雞

you deserve better
難聽過粗口

希望巴打終有一日會明白比起屌48條女, 屌同一條女48次係幾咁幸福嘅事

我都試過咁同男朋友咁講 成日覺得佢成績好人又好 我一無是處 如果佢有個更好嘅女仔就更好 我脾氣又差 又成曰恰佢 其實唔一定真係分手嘅